"Derde rechts, vierde links," antwoordde de assistent prompt de deur te sluiten.
"Slimme kerel, dat," merkte Holmes zoals we wegliepen.
"Hij is in mijn ogen de vierde slimste man in Londen, en durf ik niet weet dat hij geen aanspraak maakt op de derde.
Ik ken iets van hem."
"Natuurlijk," zei ik, "Mr. Wilson assistent telt voor een goede deal in dit mysterie van de roodharige League.
Ik ben er zeker van dat u vraagt uw manier alleen misschien dat je hem ziet."
"Niet hem."
"Wat dan?"
"de knieën van zijn broek."
"En wat deed je toen?"
"Wat ik verwacht te zien."
"Waarom heb jij de stoep?"
"Mijn Lieve dokter, dit is een tijd voor observatie, niet voor praten.
Wij zijn spionnen in een vijandelijke land.
Wij weten dat er iets van Sax-Coburg plein.
Laten we nu de onderdelen die hierachter schuilgaat."
De weg die we moesten maken als we om de hoek van de gepensioneerde Sax-Coburg Square gepresenteerd als groot contrast tot de voorzijde van een foto van de achterkant.
Het was een van de belangrijkste verkeersaders die de drukte van de stad in het noorden en westen.
De rijbaan is geblokkeerd met de enorme stroom van commerce stromen in een dubbele tide actieve en passieve, terwijl de wandelpaden werden zwart met de winkeletalages zwerm van voetgangers.
Het was moeilijk te realiseren als we keken naar de lijn van mooie winkels en statige bedrijfsruimten dat ze echt sleufgat staan aan de andere kant van de vervaagde en stagnerende square die we net hadden quitted.
